英國會議員法布里卡特分享咗香港抗爭一週年段片

借個位唔好意思
{香港首位殉道者}一年喇,你仲會唔會去金鐘探下佢?

831

Push

中共咁大個春袋唔係唔錫呀嘛